(遍地開花)沙田廣源友 差你咋！

為身邊同路人打氣！

我無野講

沙田仲有邊到有?

第一城巴士站對出